{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092073",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "요거프레소 대전낭월점"
    },
    "text": "香り高いコーヒーとさわやかで豊かなヨーグルトで作ったデザートカフェは大田市東区浪月洞に位置しています。 このカフェはオートグランデアパート団地内の商店街2棟(111棟前大通り沿い)にあり、営業時間は毎日10:00から22:00までです。 月曜日は休みです。 デザートカフェでは様々なメニューが楽しめます。 ヨーグルトスムージーが5,500ウォンで販売されており、一口で感じるおいしいヨーグルトトロピカル、ヨーグルトチーズ、ヨーグルトブルーベリー、ヨーグルト桃、ヨーグルトマンゴー、ヨーグルトイチゴはすべて4,500ウォンで楽しめます。 ヨーグルト味が加味されたカルメ焼きラテは4,000ウォンで、純粋ミルクとイチゴを混ぜて作ったメリーチーズは6,900ウォンです。 チョコと一緒に飲むメリーチョコは6,900ウォンで、マンゴーを入れたメリーマンゴーとブルーベリーを入れたメリーベリー、イチゴを入れたメリーイチゴはそれぞれ6,800ウォンで販売されます。 飲み物としてはサングリアティー、蜂蜜グレープフルーツブラックティー、シャインマスカットエード、グレープフルーツエード、オレンジエード、グレープフルーツスムージー、オレンジスムージー、ブルーベリースムージー、シャインマスカットスムージー、マンゴースムージー, レモンスムージー, いちごスムージー, アメリカーノ, 黒糖バブルティー、黒糖カフェバブルティー、黒糖紅茶バブルティーなど様々な種類があり、価格は2,000ウォンから5,500ウォンまで多様です。 その他にもデザートカフェでは様々なかき氷やパン類も販売しています。 昔からのカキ氷は9,000ウォンで販売されており、マンゴーチーズスノーかき氷とイチゴチーズスノーかき氷はそれぞれ11,000ウォン、きな粉スノーかき氷は9,500ウォン、チーズキューブヨーグルトかき氷は11,000ウォンです。 ビーズスノーかき氷とメロンスノーかき氷、イチゴスノーかき氷はそれぞれ11,500ウォン、13,000ウォンで販売されます。 ハニーブレッドは5,000ウォンで、ガーリックチーズブレッドは5,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザートカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "大田市東区浪月洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "デザートカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "デザートカフェの休業日はいつですか？",
            "answer": "月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "デザートカフェではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーやカルメ焼きラテ、メリーチーズやメリーチョコなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは5,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルト味が加味されたカルメ焼きラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルト味が加味されたカルメ焼きラテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メリーチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "メリーチーズは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メリーチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "メリーチョコは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デザートカフェではどのようなドリンクがありますか？",
            "answer": "サングリアティー、蜂蜜グレープフルーツブラックティー、シャインマスカットエード、グレープフルーツエード、オレンジエード、グレープフルーツスムージー、オレンジスムージー、ブルーベリースムージー、シャインマスカットスムージー、マンゴースムージー, レモンスムージー, いちごスムージー, アメリカーノ, 黒糖バブルティー、黒糖カフェバブルティー、黒糖紅茶バブルティーなど様々な種類のドリンクがあります。"
        },
        {
            "question": "デザートカフェではどのようなかき氷が販売されていますか？",
            "answer": "マンゴーチーズスノーかき氷やイチゴチーズスノーかき氷、きな粉スノーかき氷、チーズキューブヨーグルトかき氷など様々なかき氷が販売されています。"
        },
        {
            "question": "かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷の値段は9,000ウォンから13,000ウォンまで異なります。"
        },
        {
            "question": "デザートカフェではどのようなパン類が販売されていますか？",
            "answer": "ハニーブレッドやガーリックチーズブレッドなど様々なパン類が販売されています。"
        },
        {
            "question": "ハニーブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーブレッドは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーリックチーズブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガーリックチーズブレッドは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 652
    }
}